IPhone 6升咗10.3.2 係咁斷WiFi

有冇巴絲同我一樣

以為得我係咁

顯示連到但上唔到網

我直頭 係咁開機熄機

我係個mon無啦啦無反應，要熄mon再開先得

屌 我以為我壞機 賣撚左....

6s都係咁reset左router好返

好彩未升

你個名

用緊10.2.1乜事都無

好彩有班人沖去死先

仲用9.2.1
除左某d emoji睇唔到之外完全無問題
用一世都得

利申 6s 只up過兩次date

啲對話咁撚熟口熟面既

更完Wifi 收得勁差

同意 ip6好撚差

部7plus 買咁耐 用wifi未試過正常

好似每個patch 都有人中伏

之前更完會自動暗mon 唔敢再更

有wifi icon, 但上唔到網

7plus表示一樣情況，有icon但上唔到網 10.3.2同10.3.1 ，兩部都係咁

7仔也是

樓上成班android撚

根本無人用iphone

成日連唔撚到 好撚耐冇用wifi